#Задача 4 - HerlokSholms
#### Решение
Содержится в файле HomeFragment 
Отслеживаются данные от акселерометра и барометра(если он есть). Эксперименты показали, что отслеживание оси z аксилерометра дает приемлемые результаты.
Но если приседание плавное, то акселерометр не сработает, поэтому для плавных приседаний, лучшие результаты дает барометр. (Давление изменяется ненамного, но стабильно)
Чтобы не срабатывало на тряску, установлено ограничение, что приседания выполняются не быстрее чем раз в 2 секунды.

####
Realm - для БД